辛苦哂曼聯球迷連續兩晚捱夜睇波

Shit

好心急

㭍咗

垃圾獌

圖都貼錯